中國底氣驚人 點樣都攪唔死 唔好留情面

學林鄭話中國有強大底氣
我地香港人無論做咩都無用

相反即係叫我地唔好顧忌
諗到咩就做咩
全方位文宣
全方位策略

我哋努力D諗出中國荒謬地方
不斷引出中國弱點

例如： 支爆在樓市 有人打懵仔針 等

中國已經走入瘋狂時代
我覺得我地要成為藥引
先可以保住下一代

唔好再講原則 道義

兄弟爬山 請不要對匪國留情